深夜訓不著

訓唔著

求連登仔一波關注

仲係公司

Ot?

I am sausage呢

食了

深夜啪啪啪

not gay

連囝快D bam哂D基佬

第一個bam你

me 直男直腸

想幫你地畫cp圖

走開

me唔理你啦.....

樓主呢

垃圾

我需要睡眠獲取力量

我要臥詩嘗腸

收

我是腸咩cup

你幾長

怎知 on99